可唔可以喺警慌記者會問下佢哋係咪真係有儀器可以知道蒙咗面嘅人嘅真面目同身份

唔該記者朋友

推

冇咗啦

如果真係嘅話，手足大件事了

2017年支那宣佈已有步姿分析技術